\begin{titlepage}
\definecolor{TUGreen}{rgb}{0.517,0.721,0.094}
\vspace*{-2cm}
\newlength{\links}
\setlength{\links}{-1.5cm}
\sffamily
\hspace*{\links}
\begin{minipage}{12.5cm}
\includegraphics[width=8cm]{bilder/tud_logo_rgb}
%\hspace*{-0.25cm} \textbf{TECHNISCHE UNIVERSIT"AT DORTMUND}\\
%\hspace*{-1.2cm} \rule{5mm}{5mm} \hspace*{0.1cm} FACHBEREICH INFORMATIK\\
\end{minipage}

\vspace*{4cm}

\hspace*{\links}
\hspace*{-0.2cm}
\begin{minipage}{9cm}
\large
\begin{center}
{\Large Masterarbeit} \\
\vspace*{1cm}
\textbf{Variantentolerantes Readmapping durch Locality Sensitive Hashing} \\
\vspace*{1cm}
Jens Quedenfeld\\
% \vspace*{1cm}
Januar 2016
\end{center}
\end{minipage}
\normalsize
\vspace*{5.5cm}

% \hspace*{\links}

\vspace*{2.1cm}

\hspace*{\links}
\begin{minipage}[b]{5cm}
% \normalsize
\raggedright
Gutachter: \\
Prof. Dr. Sven Rahmann \\
Dominik Köppl \\
\end{minipage}

\vspace*{2.5cm}
\hspace*{\links}
\begin{minipage}[b]{8cm}
% \normalsize
\raggedright
Technische Universit"at Dortmund \\
Fakult"at f"ur Informatik\\
Lehrstuhl für Algorithm Engineering (LS 11)\\
http://ls11-www.cs.tu-dortmund.de
\end{minipage}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% bei Kooperation mit anderen Lehrstuehlen,
% sonst weglassen
%\begin{minipage}[b]{8cm}
%% \normalsize
%\raggedleft
%In Kooperation mit:\\
%Fakult"atsname\\
%Lehrstuhl-/Institutsbezeichnung
%\end{minipage}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\end{titlepage}
